# Проект по рекомендационной системе


## Устройство проекта

В папке `Recsys` - код на питоне, ответсвтенный за рекомендации

В папке `Website` - код сайта. Для него используется стэк MERN (MongoDB, ExpressJS, React, NodeJS)


## Прочая информация по проекту

Находится в папке `docs`
